當年梁震英比人係中環擺左咁多日馬路都算仁慈

真係對比以家 佢算淺黄特首 有時好後悔當初反佢 777狠好撚多

女人真係好小氣好多

佢個時應該幫手頂住中共施壓

開窗論
兩個都係仆街，唔好爭

Cy喚醒港獨思潮
不再溫水煮蛙
應記一功

佢當年64都有出聲 佢真心好錫年輕人

唔好再吹捧個less evil嘅廢老啦
本質上都係仆街嚟

689 政治智慧高過林鄭，以退為進
結果不攻自破

佔中者不攻自破

過幾年真係有人走出黎吹奏689

去到下屆又有人話想當年777都算係咁

都同意 完來佢算好人

應該唔會

如果到一日有個仲癲過689同777，我諗你連上網討論特首都唔洗諗

你對比下689 佢真係愛香港

仲要癲過777

無可能啦除非佢再做多次

唔係咩，如果有日有人講得出口話777算係咁

咁你諗下到時果個會癲到咩地步？

原來佢個心無變到

無啦放心

我一直信任佢。

一個比一個仆街
林鄭過多幾年又畀人吹奏

嘩你真心on9
擺明2019 中共都唔想搞到咁大，連行政會議都唔妥777。呢條仆街自視過高，目中無物。

多年有嬲過佢一下

... 中共唔想既野 777會控制到？ 你當佢神？

當年話唔好激嬲中共果D人其實先係最聰明

不嬲唔反cy
佢執政期間暗角7警重判

魯迅（周樹人）在1927年所寫的《無聲的中國》中寫道：「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裡開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」。這種效應由此而得名「拆屋效應」[1]，也被稱為「破天窗效應」[2]。

之前有人遊行叫震鷹率軍討伐穴蛾 撥亂反正
原來係你
怪錯咗你

仲有豬蛇 當年搞到我都想考差佬

最西係曾狗
幫中共溫水煮蛙
暗推高鐵
又益晒d商家佬

光復cy 唐人革命

事實上中共成身G點 點下就已經嬲到仆街

準備逐個地方狙擊你

梁爺爺

女人位高權重真係好撚大鑊

葉瘤

諗起689個陣有人吹奏老董建華，個陣都見有巴打講過幾年後有人吹奏689
留名過幾年後有人吹奏777。

狙擊完會點 好驚

689 反水貨佬 限奶令 都算幫香港人 講真佢都叫留左手

一早話女人唔岩從政 明明係用黎比人屌既

佢連學苑嘅香港民族論都有睇過

冇，煩鳩住你
我時間多

因為佢只識出催淚彈，
當年聽佢論壇講， 已經好多人好震驚
但真係射咗， 但d人都唔走時， 佢已經冇牌出

煩啦 有人幫手推下

宜家777 tg 放題

但如果當年已經激到好嬲好嬲，
2019年會唔會大家都可以再進一步

689都吹奏，
你唔吹奏埋煲軚?
2005年12月有韓農添

實彈步槍

係鳩打，鳩拉，同開真鎗

煲呔比人拉埋 證明佢當初係勁幫香港人